旺角屌狗放左tg

又傻撚左

黑旗

攬炒

朗豪坊對出 3催淚彈10+胡椒球

正仆街

仲有幾個俾人拉左

屌狗有風險 半個月 唔好以為穩陣
自己執生

繼續攬炒

岩 岩岩啲狗走緊，突然間又返轉頭射tg拉左幾個

繼續聖誕大節日無人消費

朗豪間小食舖

小食店個女人硬食

朗豪坊

2019都完了 竟然仲有人唔知班鐘意玩回馬槍

黑警成日回馬槍

從來拉都唔係拉屌狗個渣
屌狗自己爽完就搵勇武頂

攬炒旺角成功

我唔要停
我就係要呢D
我就係要你令到個社區大規模停擺
我就係要你地仆街黑警成為過街老鼠

白色聖誕
24 25都咁搞法，31 1月1都等上全球頭版

賣哂俾支那遊客
地道催淚美食

回馬槍八月已經用緊。。。每次狗走我都會走。。。其他人就。。我都控制唔到

朗豪坊斜對面Tear gas 魚蛋

記者非法集結

50蚊串魚蛋

據聞係劏客嘅小食店

恐怖份子發動恐襲

唔係唔好屌狗，係唔好追
啲狗成日扮撤退，將人群拉去佢哋想要嘅位置

困間唔係藍嫁咩

黑警曱甴死全家

抵，都唔係做香港人生意

呢檔好似唔係第一次食TG

正

同金雞果邊果啲一鳩樣

間鋪玩完

沙田3男1女
旺角3男 (被屈襲警, 藏有工具作非法用途)
被捕

真係會換食材

生cancer, 唔食得

推

你覺得會換?

間小食舖做支那人生意 咁撚貴

agger!!!!!!!!!!

6個月啦

啱啱睇live見佢收檔

半年
0進步

仲可以講D乜....

大陸客食完：好辣啊🤢
阿姐：加了芥末醬

食物就垃圾桶，調味料就擺一邊

習總失誤，月鵝急功，港人受難

屌 係咪痴線架

個間野好撚貴，跟本就唔係serve 香港人，所以中tg關我撚事

杜汶澤：我希望大家，唔好再近距離以言語挑釁警察。我咁講係有我嘅原因。

特登去查,唔見mark黃藍

好好味

抵撚死

未必會掉轉頭走 但係追向佢哋個方向屌就真係同送頭冇分別 除非你拎住火魔啦

四五部狗車去左朗豪坊
班狗等增援再拉人，快走

人地麻目咗啦
尋日bbc有一格講班狗發顛算好

小食店

旺角今晚又唔洗做生意

屌狗要睇時機唔該。。。
佢地鳩企戈陣人多屌冇問題
但係佢地個勢要行動戈d要準備認戰 唔好累到手足

前面個呀叔走唔切 拉左

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

果間唔係50蚊魚彈 專做大陸人生意嫁咩

真美味

業餘假日抗爭
想要咩質素

頭先見扮野倒左一盤野 之後停左手叫記者唔好影

呢檔野cls 一串燒賣20蚊

沙田: 3男1女
旺角: 4男 (被屈襲警, 藏有工具作非法用途)
上水: 1男 (上白車)
被捕

沙田: 5男1女
旺角: 4男 (被屈襲警, 藏有工具作非法用途)
上水: 1男 (上白車)
被捕

岩岩沙田狗係咁衝

重防仲返去

有個比人拉左

沙田: 6男1女
旺角: 4男 (被屈襲警, 藏有工具作非法用途)
上水: 1男 (上白車)
被捕

沙田拉左至少一個

呢間小食就抵L死啦，出名黑店

沙田又有手足比人搞

立場話新城市制服咗十多個人

朗豪又唔使做生意了

亂鳩咁拉，拉幾多都得啦

頂級山埃魚蛋

勁辣魚蛋

沙田: 7男1女
旺角: 4男 (被屈襲警, 藏有工具作非法用途)
上水: 1男 (上白車)
葵芳: 1人
被捕

屌 永隆出面busking 嗰兩條女離地到仆街

小食店好撚慘

回馬槍次次出

聖誕限量特色小食

放完就攬炒埋街舖

朗豪坊條數咁撚大
攬炒成功都幾大影響

商店關灑門，無街好行就走啦，第日先再行街好過，夠鐘返屋企啦。

又抵唔住頸

就算黃都屌9佢架啦
E間食水食撚到

係幾十蚊幾粒燒賣果間？

白色聖誕

又捉左十幾個rb都冇撚狗 想點...

屌你老母又鳩拉

啲裝束唔似鳩拉

又對峙然後玩100米賽跑
第一日出嚟???

好多都明顯鳩拉wo